Desktop'ная IDE для языка MobileBasic. Оригинальный проект разработан MyHoldFast, а я занимаюсь поддержкой проекта. 
Одну из версий можно найти тут: https://github.com/MyHoldFast/MB-IDE, здесь же размещена самая актуальная версия.